學生哥想開户玩下美股，用咩平台好

身邊好多人用富途唔想俾大陸公司賺手續費
揀邊間好？

富途 終生免手續費 完

Firstrade

Lm

Hsbc

中国银行

citi ban

學生哥好溫功課 咪成日掛住美股

其實gap year緊好悶-.-

-.-

標準答案
ib td cs ft 任君選擇

支牛

致富 月供美股

學生哥 錢又唔多 賭下波好過

HKJC

真

草下本金先，唔好睇連登tsla以為賺硬

得幾千蚊買得一股，買入賣出又抽手續費

利申tsla跌之前全部放哂

走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大學生都做伸手黨 屌

我月供用致富
其他就富途

不過e兩間買美股都唔平

sofi世一

要提早學定 儲下錢了
咪好似我咁遲先開始玩

我都咁諗
真係等做咗幾年嘢先學咩
我真係對股票幾乎0認識
淨係會留意下唔同股票
之前玩過模擬抄股
但係始終唔係真錢冇乜動力玩
所以依家gap year搵咗份full time有少少錢先打算趁早學下玩下

巴打已經贏咗大部分連登仔

Sofi

就係上網搵過資料都渣唔到主意先上嚟問下姐
又唔使咁惡嘅baby

5F3BAF49

Sofi 介紹 大家各賺20 分。
賺咗一股免費股之後就del sofi

覺唔覺sofi有自動市場冷卻死ser其實適合長揸？ ib 攞黎炒fit哂

富途牛牛最好用
鬥氣既咪唔好用囉

咁容易搵到 full time

咩手續費？？？

interactive brokers

我用 Firstrade 個人覺得 出入金 手續費貴 所以唔可以頻密入錢
至於支牛 冇用過

學生個錢唔多就sofi啦
不過預咗成日死機
想玩day trade就咪用

邊間教會

股災近了

有幾多本金呀 陣間買幾股跌又係到叫春

入金citi priority 唔洗錢

-,.-

樓主曲線吹捧富途

玩就唔好開啦

每trade 10$喎

=.=

富途

終生免佣
只收平台費

麵咪媽

ＩＮ咪媽，ＷＥ ＴＲＵＳＴ

Ib冇得輸
本唔大一定係玩daytrade
玩長渣得個小小本唔大冇肉食

Ib成本唔高server穩定
係個介面難用左啲

勸你唔好玩
到最後都係蝕多

走呀

學下野先

最弊賭輸咗無陰功咯 連登仔愛莫能助

屌 岩岩先回又要跌

用開富途 而家反支無再用
cs 係咩? ib ft 都有account

charles schwab

又係學生，回調未完，ching Chong

睇股用牛牛，買股用ib/ cw

下一個po 學生哥炒孖展 輸曬 求救

匯豐

用左牛嘔係咪會贏多d?

做咩要gap year?

富途牛牛
平 介面順 易用

你當皮幾兩皮囉輸咗都唔肉赤

有冇人用uSMART?

連搵間適合既證券商都上黎問
點玩股啊

我都覺好好彩請咗我
竟然會有公司肯晒時間教我呢啲零經驗冇學歷嘅on9仔

Strong hold呀！！！

股災徵兆其之一 學生哥開post 想入市

唔識善用gap year

咁你想點用😅

對唔住係我搞到股災

用緊
好似冇乜人用咁

你估下120 個負皮入面有幾多個用緊支牛

用緊 對我黎講幾好
夠錢就轉FT

I guess that day ain’t far away from now on.

Etoro + citibank gobal wallet

fuck you

etoro

咪就係依啲咁嘅垃圾post 一search 就search幾百個
咁都要開post 問

究竟連登係咪好似D 香港大叔咁年輕就是罪？

屌那星人地後生就一定輸？就一定唔可以玩？

唔知你本金幾多
如果學生哥冇乜錢應該儲下本金先
如果唔係得一萬幾千去買美股 買得幾股賺極有限
當然可以當係入學費咁學下玩美股嘅
利申 用緊Sofi

ib

Sofi free

IB

盡早學懂投資啦學生哥, 你唔會後悔

開戶世界第一慢，app恤界第一廢

有冇人用td ameritrade
見都係零佣金 但冇人講

去爾街直接trade

真？我就搵唔到囉

收你平台費都夠食

户你老母

認真，一定唔可以用sofi，呢度有好多人都頂唔順佢成日喺關鍵時間死app同埋越嚟越多人申請完等極都未開到戶。

如果想輕鬆入門，富途同友信係唔錯，支那品牌係佢唯一缺點，但係本金唔多，都唔可以咁揀擇。

ft聽講個別銀行出入金要收錢，而且功能其實唔多。

ib賣點係平同埋可以買賣嘅嘢多，但唔建議一開始就去用，佢嘅介面完全係災難級，唔識用會幫你做錯購買決定，而且報價每個月要百幾蚊港紙，你嘅可用本金又少咗，本金唔多賺到嘅錢只係夠交月費，到你有多啲經驗先去玩都唔遲。

其實玩得美股其中一個理由都係因為門檻低啫，一萬幾千一樣有資格玩，心態紀律正確嘅話每個月搵返一錢幾百對學生哥都係鼓勵，好過幾廿歲覺得生活艱難先嚟做學神，有咩升跌都驚到訓唔著覺。

以上部戶口都有。

樓主勿用

ib 用snapshot 落單前睇 平時就用其他網睇